星期日發夢係上環大家被狗恥笑 你地知唔知？

點解咁講？
發夢時
以策略來講狗隻上橋部署去襲擊示仔女係好愚蠢嘅行為
因為係橋上係一個死位黎
只要仔女們封咗三條樓梯嘅出入口基本上狗仔會被困獸鬥一定變熱狗
如有調酒師仔女出動必定出事

但係熱狗明知呢個死位佢都要上去咁即係話熱狗們已經係睇仔女係連衝上去既勇氣都無

大家覺不覺有點羞恥

一條橋只有30隻熱狗都食唔到
後面有成幾百人支援

仔女們是否來趁熱鬧？

第二點

為何大家發夢時總是狗隻往後你就往前？
內街明題是狹窄死位 仔女們已迫爆後方
為什麼還要中計上前 不足一分鐘被多個催淚彈襲擊導致人踩人
這情況已不至一次是多次
為什麼要重複犯錯是否被鬼慫恿

第三

為什麼要等到四面包抄才叫仔女回家
兩面包抄就已經要回家
為何要死守
為何有人叫散去不聽反叫人做鬼
到底有沒有理性分析當時情況
我們散去不會有仔女被殺或失去什麼
因為我們只是在佔領一個地方而已
因為死守導致這麼多仔女被帶走
是否過意得去？

大家必須檢討發夢時的部署
不然仔女人數只會越來越小
希望大家別再因這種策略而白白送頭

第四點
民陣發夢路線從星期六到星期日一直是相反方向進行
導致實力被分散 分隔 仔女被包圍主要原因
而且兩天都是同樣方式
已感到民陣很鬼
大家不要再相信

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

我要罷工